升期一 要為一眾熊軍前鋒默哀悼念

rip all dead

唔好燈

我覺得星期一應該係熊

利伸空倉

追悼大會 唔開燈
一齊唱 今天我~

最少27300

紀念碑

佢地全部入熊

牛軍gel定頭通常..

留名待燈

如果 墨美達成協議
呢兩日升左美期 升左300點
中國遲至15日先加稅

都可以跌既話

樓主絕對燈力強勁

利伸 熊左

放心 唔係燈post

連燈大船多數炒
牛仔唔好gel頭住

開市273 殺埋274 夾死275

牛軍萬歳

有風使盡利

btw 呢個唔係gel頭post 係熊軍悼念post

有冇跌期一

冇 淨聽過黑色星期五

聽日69遊行會唔會攪到跌2000點

佔中日日升幾百 邊個同你講有影響？ 除非有人佔領388

佔領388都好玩
我會出一分力

佔領388機方熄佢機

房